泰式椰[由得佢沉]汁雞湯

傻gg

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

推上熱門

馬拉松ing 你好煩...比起雙刀火龜咁我更憎你...

tear[]gas

炒米粉好jap
略嚴多咗洋蔥搞到我逐條條了返起

推

好無意思講
如果有common frd(幾個)
情況同搭車遇到賤男人一樣 所以我暗地驚青
但係 好想講事關好撚憎
係咪想扮arya

同埋好掛住隻狗
隻傻鳩甩甩
若果死晒我以後唔會再養唔會除代到

好眼瞓😑我8點先瞓😑😑😑
10點俾人叫醒受靶😑😑😑身心受折磨到家陣先🥺
仲熱到仆街 17度都咁熱係咪壞😑定我心火盛😑😑
好眼瞓😑😑😑😑😑但個我要等🥺
好眼瞓但😑😑

Jm9

我都變小剛lu😑😑😑😑好眼瞓🥺但要等
要堅持😭😭😭😑點解係我堅但😑
wadiu換言之我即係兩日瞓兩個鐘😑😑😑我話我老頂唔順...係真😑好眼瞓😑😑😑

取代我個頭轉唔切隻手已經打咗同意音係常常嘅事
但好驚會俾人話拼音
我係九方㗎🙄🤬🤬

頭先真係有人how門入嚟搵
我朋友偉明( 。・_・。)人(。・_・。 )

我剪咗少少頭髮 因為我心痛

醒咗瞓唔返但我痛
但我無藥
但我唔想覆

個大波post有個絲好想人覆佢咁